[集思廣益]紀念日買啲咩俾女朋友好

諗到頭都痛埋 有冇巴打絲打可以俾啲建議
身為絲打嘅妳最想收到啲咩

樓

利申仲讀緊書 那有錢

記念碑

食飯算了
紀念日又買 遲下聖誕又買 新年又買 情人節又買
買到幾時